想問有無好藍牙耳機推薦

本身有用airpod

Jabra elite 65t
缺點係傾電話收雜聲都幾多

咁同airpod有咩分別

聽歌會好過airpod
利申用緊 65t E8 同airpod
睇唔同情況用唔同耳機

如果講電話質素唔差，有邊隻

利申：用airpod 講電話會被人屌

airpods算好咖啦

唉，每次都講聽唔到

冇可能wo
應該你個airpod 壞
airpod 講電話公認最好

個個人同我講聽背景聲多過聽人聲

用黎聽歌一定完勝AIRPOD

咁係啦 如果講電話連airpod 都滿足唔到你既話你打電話都係手提算啦
暫時真係冇一個真無線好過airpod
最新既sony 佢降噪會降埋自己把聲人地會聽唔到淨得D 噪音
apple 果隻powerbeats 又係有收音問題

咁無啦 先啱